明天各大商場，各手足以鯡魚罐頭為記

一人一個鯡魚
當然屎魔法，或其他化學魔法都好歡迎
我地手足仲還押緊 成班港豬仲慶祝 屌你老味
要鯡魚罐呀

比個主席位你做

邊有咁多貨？
一人枝爛屎撈油可能易d

不會忘記
我不永遠不會忘記
同返校魏同學一樣 唔會忘記手足
陷家產 咁撚多港豬去慶祝

咁貴

貓尿狗尿人尿其實有效同持久啲

邊度有得賣

雞蛋

邊到有得賣

樓主po圖證明自己會帶先講野啦

講左咁諗但都唔知邊度有得賣

跌豉油都夠做

最憎啲人養狗由啲狗痾屎痾尿周圍臭哂

推

Push

解鎖扣喉師

我發現唔知邊度買到

如果有得帶咪帶, 鯡魚都唔敢帶, 點對得住義士

須平均分佈在商場各處

咁撚晏邊到黎既罐頭呀大佬

咁易買咩

你都幾撚搞笑，自己冇就鳩叫人帶

買唔切生化武器
手足, 我對唔住你

真正去到核彈級別

利申:不割 想試

Push never forget

定雞蛋啦
聖誕蛋

推
手足唔係condom

邊度有得買

1224全民攝衫攝衫攝衫攝衫攝衫攝衫攝衫攝衫攝衫攝衫攝衫攝衫

同問

想食鯡魚

邊到有得買

3隻雞蛋加少少熱放半日都夠臭

人數同手機係你最大既武器 和理shop加埋和你影 會令消費者好大壓力會即刻走 威力強大 雖然香港無肖像權 但千祈唔可以咁做

鯡魚罐頭貴夾難買, 求其蝦醬魚露再撈埋其他野已經臭到嘔

push

我一定毆俾你見

邊到買？

咪搞啦,入左D縫隙好難清

我搵到地方, 好似得有買
呢度係公海, 費是講
我試下
如果我買到, 明天有冇手足做義士先

開果個, 陣臭味, 一年都除唔到

臭過臭豆腐20倍

Ikea?

支持玩屎玩尿 我地目標係趕客

我搵到地方, 好似得有買
呢度係公海, 費是講
我試下
如果我買到, 明天有冇手足做義士先

邊度入貨

你試吓係tg講

海港城好貴租
茶樓門口開一個， 成晚冇人入

但係爛屎人人有，唔駛錢

阿嬤嚟喇！

輕拉

其實臭屁彈代替得唔得

好多氣

鹹鴨蛋，皮蛋...屌諗起都臭

太乾要加工溝尿尿

總之整到佢污糟晒

咁撚貴邊有錢買

玩到咁唔帶豬咀唔掂wor

呢兩樣完全唔臭喎

好似要三百幾一罐

中央冷氣入風位...集中攻佢多la隙位吧

唔好曬 每間鋪頭擺少少

本身唔想帶gear 唉屌你老母

無啦啦點樣變罐鯡魚罐頭出黎

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

呢度大把瑞典手足

祈求民主與豉油......

我試下聽日買, 睇下買唔買到
買到, 到時就麻煩現場手足開左佢

希望我買到啦

油麻地近碧街嗰頭成日聞倒屎魔法味道

韓國果個係乜

Ikea有臭魚賣架咩？
仲有 ikea怡和架

臭豆腐呢

魟魚刺身

香港邊度有得買

係商場搞個榴槤party

太貴

即係魔鬼魚
阿摩尼亞味嘅食物

聖誕蛋 復活樹

咁勁

諗起都臭
明天見

勁

題外話，我想試下鯡魚好耐，樓主或者有冇巴絲有貨，可以同你地買

買唔起...帶其他臭嘢黎啦

正

要雪住㗎
佢個罐都寫住要4-6度
你再唔放返入雪櫃我驚你未帶到出去同我地分享已經係自己間房爆咗

仲有冇？可以賣二罐比我食下？
想試好耐

推推

睇字都覺得臭

—————————————————
抗爭英文版懶人包
請幫推+瘋狂share去twitter reddit

【All you need to know about Global Anti-Chinazi Movement】

有手足被殺
有手足還押
聖誕我要政府極權攬炒！

Pish.

我唔記得以前入CAMP

杯面唔知加可樂定乜春...又係臭到痴線
最低成本過罐頭, 可樂10$ 2L
杯面買埋地溝油果D 2蚊一個

唔知，我買到係因為有個瑞典巴打空運左幾罐俾我

留個tg

我聽日如果買到 就即刻叫大家去買
如果買到

真既話會TK
帶豬咀先頂到

愈多氣愈正

仲要多菌

個post有味

推！

成個場臭壓味

你不如一次大量入手再散俾手足啦

和你屙。

我仲有一罐，有興趣既加我tg,聽日中午交收
Tg:aabbcc898

屋企老人食完藥d尿

快手搵下屋企有冇過期食物啦
新年前好清左佢

邊度有得買呀臨急臨忙

Tg me:

臭雞蛋

高級商場如海港城如果成廛都場都呢陣味真係諗起都興奮

納豆有冇得諗又便又臭

係真先好

即係有罐頭就懷疑係不法用途?

醋

成本極低
但效果好耐
share出去

好似火魔咁 整爆佢又得 周圍淋都可以

最緊要比人拉都無事（正常的話 but 難講）

所以聽日用醋 聖誕和你酸

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

Good

主席叫大家唔好倒落電梯到
實搽到好勻秦洗都洗唔到

唔好留指紋喺上面！

連儂牆要堅持 作用比你想像中大

新城市人記得帶多把鎖